想問有冇巴絲收到cu ibba 嘅interview?

是咁的 小弟我擺咗cu ibba 做a2
本身嘅分已經唔太穩要搏吓 所以咪唯有日日mon實email等interview 嘅invitation
點知日等夜等都冇 前幾日先知中大一向透過打電話通知人 我又miss咗好多陌生電話
所以想問吓各位巴絲有冇收到js4202嘅interview??
搭單想問埋interview 個影響大唔大？

Interview根本唔重要
當年飛機左個interview咪照入
Wfc

做乜鳩

個分本身都唔穩

jupas冇神蹟
完

你本身幾分?

4c+2x 28 only

夠分好似唔使in

我都想夠

打去問咪得囉

當年interview佢問我既問題，
我直接答唔識sorry都入左

ibba改完choice之後幾日已經出左interview

Cu ibba唔係睇best5咩

我都收唔到
放咗A1
反而我英教擺A3有叫我去in ...

唉屌

Best 5 24

可能因為有去in已經加咗分
Between 你嗰陣幾分？

Best5 24有機既
Best 5 23就真係收得皮
利串：best 5 23

你咪又是埋土仔

祝樓主直入city bba